環保殺，回收父母系列

構成環保殺需要嘅因素:

連登仔嘅教唆 - 正皮
鑽牛角尖嘅仔女/仆街嘅父母 - 負皮

-

濕疹困擾 23歲女弒父母自殺
剛大學護理學院畢業 涉父親節行兇

弒母案疑兇患抑鬱 曾說「你死咗我就會跟住死」

喪男殺爸媽 雪櫃藏人頭

殺父母罪成判囚終身
周凱亮聞拍檔脫罪爆粗

逆子弒親 父死母危

品味蘋果：港式弒親
張經緯眼中的倫常崩壞

老老豆豆，如果好似外國咁大地方
仔女搬晒出去住有咩可能會做到環保殺

between, 有幾多人認識精神暴力同精神虐殺

回收廢物、轉用慳電膽等是不少人常用的環保措施，但瑞典一項研究發現，要大幅減少碳排放保護環境，最「有效」的方法就是不生小朋友，有團體就鼓勵節育，認為「兩個就夠晒數」。

瑞典隆德大學（Lund University）研究指，住在發達國家的人如果不生小朋友的話，平均每年可額外減少58.6噸碳排放，比任何節約措施帶來的影響更大，但研究發現西方國家雖然會鼓勵民眾回收廢物保護環境，卻沒有一個提倡節育。

香港更進一步，領先全球

一定係周凱亮最巔 佢以為自己係奇拿咁

元朗劍客都唔弱